其實建制派選區既居民仲有無面目見人

垃圾！呢世睇佢地唔起！
一定要做個列表得閒探訪呢啲區！